周庭 今日上庭

1430 東區裁判 6樓1庭
G phone 周庭 林朗彥
1530 王宗堯

Pish

手足

周庭bb

加油

pppp

判刑期定判有冇罪？

push

頂住 gd luck

咪又證據不足撤控

我都想上庭

庭b撐住啊撐住呀

#東區裁判法院第一庭 #提堂
#錢禮主任裁判官 #0621灣仔
D1黃之鋒，D2林朗彥，D3周庭

控罪：
(1) 煽惑他人明知而參與未經批准集結
(2) 組織未經批准集結
(3) 明知而參與未經批准集結

被控於2019年6月21日在金鐘夏愨道，非法煽惑及組職在場人士參與未經批准集結（包圍警察總部）

控方準備好答辯
辯方申請押後等候有關搜令查閱被告手提電話的司法覆核，辯方2月5日才得到控方文件，辯方昨已向司法機關申請惟司法覆核日子因疫情關係仍未定，因此希望法庭押後至7月等待司法覆核結果

控方反對押後，表示司法覆核與案件無關，法庭不認同控方觀點認為司法覆核結果對本案重要，控方終接受法庭意見

案件押後至2020年7月6日14:30東區裁判法院第一庭再提訊
期間被告以原有條件繼續保釋

王宗堯 都有

831